[ 壞 消 息 ］ 梁 漢 文 演 唱 會 突 然 取 消

[ 壞 消 息 ］ 梁 漢 文 演 唱 會 突 然 取 消

天天在家仲開咩演唱會

可以天天在家撐警了

有咩人會俾780 睇佢唱歌

又要問老鼠安借錢lu ~~

第一張相好正

一場波冇左幾百粒

係咪淋緊狗尿

校長叫你取消既？大家都明唔駛講嘢

做乜取消 仲有藍屍 黑警會去

返屋企自己唱飽佢啦

三萬黑警都唔睇你

抵撚死
叫你個前輩賠番俾你囉

仲可以邀請校長

送都吾撚去

岩喇，問乜鳩，天天在家啦柒頭

天天在家沖涼演唱會

冇人睇

咁鐘意撐警 去警署唱囉
沙田警署岩曬你
齊齊中武肺

3萬黑警

銀聯優先訂票
真係抵佢死

黃牛末日

佢真係得果幾首舊歌紅
開演唱會真係藍絲都撐佢唔落

免費都唔會去

黑警都夠爆場啦
咁渣㗎

無得R撈啦

叫前輩幫手call齊三萬軍警去睇嘛！

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

呢條友一直都咁霉

最平100蚊都算cheap

$780 佢比我呀

狗也不屌

個期比周國賢得唔得

最衰都係譚伯啦

同譚伯黑警影個張相真係貴

點解唔開呀，等佢蝕多D，大家先興奮

無啲大志，你有3萬個人支持驚西咩

第一日 万刀甲+暴龍哥
第二日 譚伯、明星叫雞隊隊友
第三日 奶共嬅、單春迅

全隊名星足球隊都要收皮

真係好壞既消息

咪臭系
教精你啦梁炳, 手持飛尾又可以去燉炳強飲湯
要爆場有幾難

笑撚死, 俾痰伯督灰

天天在家就算開youtube都唔會聽

暴龍哥好似係黃 唔撚show佢啦下話

無病啊，咁睇得起自己開2場

咩人黎，唔識佢喎

x2

禾地藍C巧想睇牙，吾巧取消

貼錢都唔會去

其實佢除咗七友仲有咩歌
電視我又淨係記得廟街媽兄弟同美女廚房

未問過他有沒有理我的感受

天天在家

有得退錢點解係末日

柒友

如他意願，天天在家了

公布左有冇一星期

係咪eason唔肯做嘉賓
冇晒叫座力

紅館一場坐15000
兩場咪齊頭30000岩岩好囉

自腸 估唔到紅館開得2場咁廢
暴龍哥我諗會應承嘅 講返美女廚房都吹到一晚

邊幾首
七友 七友 七友？

有請小鳳姐

要幫大陸同胞水災籌款 不了

明就明

哎唷唷～

恭喜恭喜🎊

3萬警察會捧場 開夠3日都得啦 做咩有錢唔搵

很感激忠誠的狗

搵謝Sir幫手嘛

撐狗藍屍

佢都有得炒？實燶架喎

躲於衣櫃裡 真心屌柒佢

明明黃屍只係一小撮人

抵撚死傻鳩

啱曬啦 可以返歸
天天在家乞食

"誰人曾照顧過我的感受"

去狗總開咪得

一張相就攪到咁。

叫黑警睇啦

其實後生邊個會聽佢歌

仲有纏綿遊戲 衣櫃裡的男人同艦隊
當年都叫做紅過一陣嘅
其實好多好歌落喺佢手都浪費晒
PG家長指引俾返eason爛聲唱出嚟正勁多

咁撚唔識做人
撈左咁耐真係同佢fd既有幾多個
咪又係big 4 果幾個圍威喂

藍絲好多人架喎
唔睇嘅叫咩自己藍

醉駕又撐警，係一個壞左既人

老老實實，唔知佢係歌手

好朋友當年都紅既

唔知第時同撚伯見面會唔會面阻阻呢

最記得佢果陣學人渣波子無錢供比人拖車走問其他歌手借錢囉

對藍絲黑警咗冇信心？

冇人想知，冇人care

說好的沉默大多數呢

叫既就實到話晒老友

呢條友唔係淨係識嘔㗎咋咩？

最平$100一張返咗去90年代？

梁漢文返屋企食菠蘿雞
一味靠黐

垃圾漢狗 唔好係黃明記見到你 打死你 死煙鏟

乞依

唔駛去紅館
開狗屋飯堂巡迴演唱會

唔係好多人睇咩 點解要取消

我問心無愧便是了 跟住消息演唱會

美女廚房分工：
Ronald : 主持
万刀甲：串鳩女嘉賓
梁漢文：嘔

其實佢有咩歌可以唱
真心唔明點解要俾錢睇佢

幾日拍寫真都得啦

呢鋪真係天天在家

2邊不是人

Push

老老實實
係tvb搞死克勤同梁炳
仲痴埋堆譚伯度
梁炳 你痴左成世藍絲有咩得著
連fans都無鳩哂

冇人想睇

但會拎飛 想睇對空氣唱歌

講真 由讀書到依家都未down過佢d歌 更加唔好講買碟聽演唱會

Yeah, WFH 了

100蚊係坐咩位？

Ronald真係好撚正
好多嘉賓都係佢碌人情卡請返嚟
万刀甲都放得咁開9up搞爛gag
唯獨係呢條柒頭懶靚仔on99企喺度
就連整西檸雞俾佢嘆嗰個fiona都上咗神枱
佢仲喺個垃圾桶入面

係都腎仔開先啦

有十四億

無得cap水囖

貼夠3萬咪去

改埋d濕鳩名 天天在家
抵撚死啦

唔止啦，夠膽擺撚伯上台，佢係香港娛樂圈唔洗撈㗎啦

仲笑得咁開心

70蚊一張飛去唔去？

叫親dayday乜都係藍屍狗

真心一問，佢有咩歌

再推，叫人契弟叫得咁爽，關公到演唱會都收埋皮，抵撚死啊

梁漢文《天天在家音樂會》最後 Rundown:
七友(Intro)
七友 (Remix)
七友 (Dance Mix BPM168)
七友 (Feat. 大波Man)
七友 (R&B Mix)
七友 (Feat. 楊明)
七友 (Acoustic Version.)
七友 (Feat. 譚詠麟）
七友 (Rebalanced)
七友 (Feat. 方中信)
七友 (Mix Taped)
七友 (Feat. 許志安）
七友(Accapella)
七友(Rock mix)
七友(Feat. 蘇永康）
七友 (明星足球隊)
七友(Piano Version)

七友 (Feat. 張衛健）
七友(Cello Version)
七友 (Feat. 馬蹄露)
七友(Violin Version)
七友 (1st encore)
七友 (Hip Hop mix)
七友(Feat. 肥媽)
七友 (國語版)
Seven Friends (七友英文版)
七友(Feat. Big Four）
セブンフレンズ (七友日文版)
七友(Feat. 鄧炳強）
일곱 친구 (七友韓文版)
七友 (2nd encore)
七友(清唱)
七友(全場大合唱)
七友(Outro)

誰人曾啜咬過我的春袋彈我龜頭吻過我碌鳩

好朋友好聽

屌你老味笑撚左

同坤狗異曲同工之妙

congratulations

好消息黎wo ching

呢條友一世靠痴，啲人睇在佢舅父份上佢先叫有啲野做

想像到踢完波撚伯同佢講唔好意思
佢仲要尷尷尬尬咁樣笑住話冇嘢

7友 蜂情無限 版？

呢張合照真係貴

之後仲可以出Blu ray送俾狗屋

恭喜曬

武漢民╮(╯▽╰)╭

佢有咩歌?
衣櫃裡男人唱成晚?

人地忙緊同狗踢波啊 邊得閒搞演唱會啊

好疊馬

佢老細醒啦 知道蝕硬 諗都唔使諗即刻cut

14億人呢？

物以類聚

dead dead home

780睇雞容單春呢類就俾得落
睇佢....我情願捐咗佢

雪櫃裡的男人

Good New.

呢家可以瘋狂同撚伯影相了

慘慘豬
一張相攪到個show冇左

佢張poster真係好好笑

第一張我睇咗江華

文文

叫振美攜老扶幼去嘛

票價$100

笑到仆街

搵班狗睇啦！抵撚死柒友

返大灣區開啦 大把人睇

挽留

180蚊都唔值睇啦

成班垃圾

你俾我呀？

屌

去狗飯堂唱

柒到唔敢宣佈取消？

陰鳩公, $100 不如唔好收

佢本身就係藍
屌鳩香港人就有

左邊副黑超咩事

最搞笑係佢都比藍絲屌緊

邊個會睇

diu 正到丫

藍絲都唔撚聽佢啦

歌單
1.七友
2.七友
3.七友
4.七友
.....
....
...

開得個兩場，好心佢啦！

笑死左

真心 佢有咩歌

明星足球隊啲襟兄弟都夠買爆你十二場啦

希望藍漢文同志可以返大灣區開Concert!
唱返首柒友俾同胞聽

藍漢文

很感激沖繩的狗

係車到笑左出黎
藍漢文為配合演唱會主題在佢家中開演唱會

7.21唔見人

dayday home

自爆，何必呢

冇得睇藍c 唱歌 ，巧橙-3-

個樣

呢D時候仲搞演唱會成班人都係想呃錢架啦

笑撚咗幾分鐘

樓主標題黨
明明係好消息

老實講
好想佢搞得成
然後得小貓三四隻撐場

譚詠麟真係唔係浪得虛名，燒山都要收皮

其實唔係呢件事，連佢開演唱會都唔知

好好奇邊個會買飛睇呀？

馬騮精又要幫佢贖波子

this is on9 仔

點會？
派飛或者買人頭都要坐到起碼七成滿
之不過，將Ｄ資源咁樣使響條七友身上
堪稱浪費

四條仆街！

天天做

含bird la

要怪就怪你個仆街譚妖

張敬軒唔好取消😭

點會cheap,倒貼都嫌貴

陽光點的歌2.0

呢次佢真係天天在家演唱會

哭𠹌左

本來會宜家 不了

啲藍絲藍天使冇得聽lu

推

屌 笑撚死

似係得罪咗撚伯同啲演唱會公司高層
而且可能本身啲高層都唔睇好個演場會收得
而家仲要疫情返嚟，所以就趁機叫佢收皮

好似係全部show冇左，疫情炸下化

自己知自已事喇，佢可能吾知自己好柒老土

愛不疚、陽光點的歌，仲有邊個用到呢個rundown
哂氣？

搵藍校長一齊開啦

而家正價飛都仲有100蚊張

咪係，校長咁多fans，你咪叫校長場場同你由開場企到散場囉。

吖，唔記得咗校長啲fans都同佢割咗蓆。啲黑膠碟一隻隻咁仆碎晒

daydaycook啲friend

冇人買票姐 送俾三萬thx 咪場場爆囉

條衛志豪又係成日痴埋藍校長度,仆街一名

粱漢文天天奶共演唱會

同坤哥一樣

要尊重前輩

笑撚死
佢ig仲po動森宣傳演唱會懶係貼地
一張合照咩都冇晒lu陰公

噗

first encore之後唱多十幾次

話明天天在家
咁場演唱會就梗係係屋企開
駛乜book紅館

徙氣
得既得既得既得既得既得既得既得既得既得既得既得既

唔洗錢我去
入去boo到完場

唱到你識背

突發）梁漢文演唱會延期
《FWD 富衛保險呈獻:梁漢文天天在家音樂會 2020》
演唱會延期通告
鑑於香港近日新型冠狀病毒疫情日趨嚴重，主辦單位與康文署及相 關政府部門等溝通後，目前仍未獲得正式的入座人數安排，以致無 法向公眾落實公開發售門票之數量及座位安排。經慎重考慮及與相 關製作單位商討後，為確保觀眾、表演者、工人作人員等安全及健 康著想，主辦單位決定原定於 2020 年 10 月 31 日及 11 月 1 日於香 港紅磡體育館舉行之 《FWD 富衛保險呈險:梁漢文天天在家音樂 會 2020》將延期舉行。
演唱會具體延期時間，將會視乎疫情實際情況及相關政府部門落實 通知後，再另行公佈。
不便之處，敬請見諒。 此致
大岳娛樂有限公司 2020 年 7 月 17

好似仲平過尹光同朱咪咪

利申 情願去睇朱咪咪好過

返支那開啦

正呀，影張相無咗個演唱會，對班偽人一個好好嘅新警示咩叫過街老鼠

依家就話你知，痴埋班黑警到就係同香港人作對
冇好下場架

FWD 富衛保險
贊助埋依啲咁既濕鳩藍屍偽人

唔駛旨意我地會幫襯你

條友真係唔識㗎喎

返去奶前輩啦

延期JA喎

$100.... 咁撚賤價?

世紀合照係值錢d

岩呀
佢唔知前輩撐狗？佢唔知個隻係狗？
仲痴埋去踢波，影相

尖尖尖2.0

WFH演唱會
洗咩俾租紅館

抵撚死啦 成班打壓香港既陷家剷奶撚埋武肺仲好呀

佢自己on9連歌迷係邊個年齡層都唔知

幫佢改返首七警啦

做人真係好難 所以做狗

但做狗又係好難 , 咁蝗漢文做乜好 ?

改名真係好重要~

香港警察無得睇演唱會啦…

依條友成世靠痴 都唔知靠咩維生

7友 纏綿遊戲 衣櫃裏的男人 好朋友
仲有冇？ 我應該算識得多了

屌你 有聲。。。

首七友係夕爺填既詞佢唱係咪即係反中？

根本佢唔覺得自己有錯
佢ig都有因為呢件事同留言嘅人罵戰
完全唔識做人

連尋日陳志雲個 YT 節目都唔敢上

有三萬thx撐，喺太子狗狗俱樂部攪

ohh noooooooo 仲想支持下添

自作聰明
不再問究竟
噏唔出了

笑撚左

不再問究竟 係陳百強

梁漢文果首叫 一再問究竟

抵撚死
撐警撐到自己收皮

武漢文 收皮啦

叫啲狗睇咪得囉

懶音哥?

記錯左
師兄咁勁記得

人地撐狗撈油水，佢撐狗索火水
越諗越好笑

洗唔洗驚到咁

仲未有fans直播打爛佢d唱片?

想問下佢由公佈開到取消係幾多日？
算唔算係紅館既最快紀錄

應該係 7月6 由 facebook 宣佈

哭能左

帶耳機入去聽spotify

北上發展，轉唱蝗語
很揀些忠陳的狗

可以同振中日日踼波影相了

PG家長指引
陳奕迅寫嘅,陳奕迅自己唱返就好聽
梁漢文唱個版本就..

梁漢文好黃

本來都唔會lor好冇
又唔係靚仔唱歌又冇特色又唔係特別好聽
唔知佢點解會紅到

叫雞隊

不過講開又講 其實入邊真係冇個好嘢 全部都係有浸柒未

個傻閪梁漢文仲要係獌狗

兩面不是人啦
佢啲歌真係咩人都唔會聽

同李漢民一齊搞全民撐警拒絕攬炒演唱會啦

有時真係覺得呢個世界好奇妙

有幾多有實力有才華嘅歌手打生打死都係為咗有一日可以上紅館開演唱會

呢條垃圾⋯⋯仲有其餘果三個big4都係...

講歌喉佢哋冇

人格魅力佢哋都冇

就係可能因為靠關係開到演唱會...

大佬呢幾件野真係擺到明垃圾嚟㗎啦 唔撚係鳩噏講笑 有乜撚嘢水準可言啊屌你老母 衰啲講句 如果佢哋同坤狗比我會buy坤狗

WFH

Eason做嘉賓真係會變撚咗嗰個入場睇eason

big4既話我就去睇

唔洗錢都唔會睇佢淨係識七友 滾

講真
睇佢演唱會
3成係睇嘉賓，5成係送飛
真心fans得好少

真係天天在家

喺車笑到坐唔撚穩

梁柄而家可以天天在家

免費飛都唔去啦，浪費時間

非常好

俾你搞到都淨係唱七友

撚有人睇咩

咩事？認真架？

佢有fans?

Day day cook 贊助？

紅館四面台得12000咋

咁6000個黑警返狗屋打下飛機先

都無人買...

送都唔撚睇

so true

支持

見到七友英文版笑到仆哂街

很感激沖澠的狗

佢有咩歌？

冇得去屌佢

本來想宣傳演唱會 而家都冇意思索性唔去俾佢串

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

肯定係驚d 人入去嗌口號同舉旗啦
主辦單位咩唔起

真，就算冇合照事件都咁話

又話尊重前輩笑死

搵校長打救囉

條友想洗白？

之前睇佢仲串咀反駁 , 唔似佢主動取消 , 九成九係贊助商嗌停

每個人都有得揀，又唔係比槍隊住，扮乜野身不由己

照開就正 史上第一個係紅館開演唱會開到好似攝影棚咁，線上線下都係0個人

安:又到問Sammi 借錢lu

呢垃圾仲未死

佢明白就唔會屌人係判官啦
呢個時候仲唔肯表態，隱隱晦晦咁
撚伯咁樣玩尻佢，佢都知藍嗰邊冇個好人啦
仲想扮慘搏人同情

開演唱會辛苦ma, 估到自己廢搞唔成可以天天在家咪咁開心囉

抵撚死

應該投資者知咩事 算醒目 唔駛蘇絲黃咁

左邊個巴士哥哥好靚仔
我幾年前J過佢

志雲大師真係good taste

無工返 真係daydayhome

校長肯定叫佢繼續啦 藍絲思維以為仲好少事ga

安:又到問Sammi 拎錢lu

抵撚死，藍絲一世唔支持

等我又扮fans屎先

應該真心fan黎？

係囉，我初頭以為個名係惡搞
之後特登search，點知真係呢個名
連演唱會個朵都改得柒過友，不愧佢有首名曲叫《七友》

佢鬼識字咩

身不由己？你唔見李克勤去同啲狗合照同啲狗開party?

老鼠安 : 佢係一個壞左既消息

身不由己所以撐警
身不由己所以同譚伯fd
身不由己所以舐人民幣

Sleepy hong個名咁假咁

如果梁炳表態係黃 咪勁多人撐你囉 咁唔識做

係七, 友, 仲有七友 呢3首

梁漢文: 很感激忠誠的狗

杜汶澤係黃，talk show 即爆
林日㬢100毛，talk show 搶飛
唔使贊助都賺到笑

藍絲喎，都有嘅，撐警演唱會搵撐警基金科水囉，的士佬都有52萬安家費。

你肯去哂啲狗屋搞巡迴演唱會一定賺到退休，直接大灣區安享晚年

梁漢文腥港公安署巡迴演唱會《柒。友》：

首站：新界東總區狗屋
第二站：沙田警署
第三站：九龍城警署
...
尾站：狗總

然後encore 加開一場狗總

大陸有飲食生意

一張相就玩撚完

咁咪學sam hui、城城咁，大條道理話自己唔理政治，只係想為香港打打氣，已經大把人幫你做打手啦

自己一啲觸覺都無，撐警又要唔認，兩面不是人

係佢選擇放棄香港人 抵死
番武漢開演唱會啦

都唔知係 真生意
定自己送上門 錢太多想留d比人搵 既生意伙伴黎

可以同前輩踢波啦 ya

原來 6 月已經籌備緊
---------------------------------------

梁漢文(Edmond)昨日出席遊戲節目錄影，談到演唱會進度，他指最近不斷開會，整個演唱會的流程已慢慢成型：「歌單之類嘅事，大概搞掂八、九成。」Edmond一直為演唱會減肥，他笑說：「依家6月，仲有4個幾月，應該可以達成目標，今日145磅，比人生高峰輕咗10磅，繼續努力。 」

對於好友許志安日前復工，Edmond表示，有發短訊問候對方，又指「安心事件」都過了一年多：「我諗佢嘅歌迷都想見見佢，而佢又覺得自己準備好，就出嚟同大家見下面。」有傳許志安將擔任他演唱會嘉賓，Edmond坦言：「自己仲未諗邊個做嘉賓，因為歌單啱啱先成形。」他稱如果有歌曲適合許志安，會找他一齊來參與，自己亦會很開心：「其實我呢次30周年演唱會，絕對會由《纏綿遊戲》唱到《再見童夢零》，呢個咁長嘅階段，我諗唔止安仔，其他歌手朋友有興趣都可以一次嚟玩。」

DLS, 你地可唔可以唔好咁撚嘈？

係咪同十三哥一樣呀

笑出聲

我是入黎恥笑的

dllm第一張係咪揶揄緊中國暴雨成災有水浸
犯撚晒國安法喎

係未得3萬fans去唔想開

攪手但求打個和 3萬唔夠

連退休養老告別演唱會都冇埋

3 萬狗 + 狗家人 , 當佢開三面台一場一萬人 , 開5,6 場夠晒人數啦 ., 都仲未計啲藍屍同港豬

藍c 要比錢不了

不如去屯門公園更開心

點可以漏咗沖繩的狗

笑撚死

無論係個朵定張宣傳照都係極九唔搭八
都唔撚知邊個幫佢構思，完全係倒米

校長話 照做 唔駛理人點睇ga 你要對fans有信心 唔會因為一張相而唔睇你演唱會

藍色經濟圈幫到你

以前都幾鍾意佢，依家不了

個名都改到同小粉紅day day cook一撚樣

大推

天天在家
好名好名

咁咪可以用原本練歌既時間去練波囉！！

做咩唔搞？三萬fans等緊睇喎

踢場波都身不由己，而家世界盃決賽黑手黨攞把槍指撚住你個頭咩

開嚟有咩意思？你敢唔敢唔唱夕爺啲歌？

即係唔唱得
纏綿遊戲 七友 滾 好朋友 新聞女郎

訂左100張炒 而家點算

哎也 做咩cut左咁慘慘豬

Congrats

扮咩身不由己 把咀係佢自己度
係咪以為扮下委屈就可以有返無限唱七友既show

應該啲飛本來已經去得唔好
再加埋麟伯助攻 明知蝕硬咪直頭cut咗佢

去郵輪碼頭唱咪得囉,
兩小時就 搞掂
不過錢就冇嫁啦！

恭喜晒

多謝譚伯啦前輩呀嘛

Sosad

呢個真係好重要 痰校長呢啲咪襟撈 知道自己咩年齡層講乜嘢嘢

去狗屋開

有得賴武漢肺炎

聽徐小鳳好過啦

一次過得罪兩邊
撈唔起唔係冇原因

靠痴（廢），偷食，非禮，吸毒

佢原本前日上志雲大師個show，後來因為張相嘅關係甩咗底
志雲大師喺節目有講返件事
聽志雲大師個口氣，梁漢文似係俾撚伯撚咗鑊甘嘅
佢今時今日仲上陳志雲個節目，實在好難揣摸佢個心態

咁佢更加應該要上
親身講吓件事啦
而家縮咪又係淆底

兩隻都應該窮鬼
仲有蘇
得張有錢

最撚嬲係話人係網絡判官
以為影張相好閒
大佬嗰個黑警嚟㗎
同殺人犯影相笑得出？

主辦單位只係話因疫情延後 , 咁快睇死10月尾都未解決

全民唔會令到我驚演唱會

即係照開

講真 我覺得佢相對big4其他或者撐警楊明都算係咁
偷食許志安 加另外兩條真藍絲
梁漢文都算冇開口話支持國安法同警察咁乜乜77
只可以話俾倫伯擺上枱 傻仔

故事教訓中立就會被藍絲騎劫，藍絲一日到黑就係銑鳩你，逼你表態，要你歸邊撐自己，少咗啲生意、fans就你死你事。你睇吓撚伯而家偷偷嘴笑啦，又搞到一個傻仔兩邊無生意

黃絲就唔同，自動幫你FF埋做手足、同路，你睇郭富城、誠哥

佢有3萬大軍睇就夠

自作聰明 在期望收成 花七載結伴撐黑警 場館未可保證

天天在家啦柒友

壽包show

點解取消呀 幾百萬藍絲會睇咖嘛

セブンフレンズ

岩。。。開show同空零做朋友

系

同警察踢波佢刀吾想的
去到個場先發現再警察=_=
唯有踢埋距拉

無藍屍去睇？

尊重前輩

而家演唱會仲有一百？

系你老母
刀你老母
吾你老母
再你老母
距你老母
拉你老母
警察你老母，黑警呀

學識打字先覆post啦屌你老母

cls

Hi 乜咁岩呀
Btw 我打錯字 又要問先岩

問倫伯攞賠償啦
害人害物

佢d歌要人翻唱先正

睇佢老母。。。垃圾

山頂位原來一百蚊就有

梁漢文的人生論，明就明。 --- 月巴氏

唔怕啦 佢同姓譚個個影左合照
可以上去搵人仔啦
香港咁細個market 佢點會志在
佢d 兄弟都上晒去

除非人地當佢condom...

到時咪開個天天愛國演唱會
唱中國國歌30次

嘩 十幾億人一人俾一蚊佢 多過成前30年向香港搵埋搵埋
到時買幾十部車都唔怕俾人拖走

好似恥笑緊依家自己個境況咁

咁又唔好因為咁而踩到梁漢文地底泥咁, 佢柒左同狗影相式藍絲都好, 始終都有幾首好歌既 都叫有為粵語樂壇作貢獻既

同意， 反而最應該屌校長

佢咁鐘意開咪去大灣區開囉
有14億人民睇佢演唱會

唔荒唔day day home

我以為真係佢在家唱
然後有比錢可online睇佢天天在家唱歌

改在家開live?

要比錢既藍絲會去？
藍絲去既只會係收錢先去

呢個真

唔係住紅館嗰頭

比個期校長好過啦
梁炳搵鬼睇咩
校長我就睇啦

最右黑衫 係咪渣巴士果個亞視霆鋒?

你同佢其實差唔多

連登希望你兩位都收檔

垃圾暗星一件

萬聖節比鬼睇?

老鼠都不如

係反人類畜牲

去到今時今日唔可能仲有中立，有嘅只係想奶兩邊嘅人渣

佢咁嘅態度，抵佢一世唔紅

美女廚房佢完全係路人甲 有冇佢都得

暗星